HR 叫你work from home 模擬試

模擬試型式係大家都要扮演HR同打工仔
從而令大家有多啲訓練機會
同埋馮住大家轉換角色不斷提出challenge
再搵出最牢不可破嘅唔work from home 藉口

如果HR/公司9:00 send email 畀你叫你work from home
你應該用咩藉口開唔到工？

學吓中文先